HA請IT Support

要識英文仲低過保安同技工

最慘有人會做

It dog 唔係fg 30000$ 咩
係咪年資越高 人工越低

EA3a位你想出幾高

插下LAN線換下KEYBOARD 你想幾錢
嚴格黎講都唔叫係做IT
做打雜姐

fg做差唔多啦

幾十個大學生爭一個位
重要番醫院吸毒

IT support好高危，要周圍去幫唔同人set機
都唔知果個人係咪中咗

打code先算it人
support狗只係打雜

朋友做過
有得升架
合約完可以有機會內部轉職
睇你有冇料

唔識3同3a有咩分別
如果升二級呢

打雜都要有要求？

宜家d閪工係咁，比少少錢就多多要求

冷氣技工同保安仲高過sup

networking
security

仆街我做幾年都唔識答

港幣17,888元至21,743元

要另外報，唔係升上去

好sad

其實即係係IT部做下最低級文職姐

係
我記得個fd話有個內聯網可以睇有咩內缺？
做開ha會易見